人民日報-過氣歌手譚詠麟口裏愛國，卻使用BNO,是舔著別人屁股，出賣國家，虧他還有顏面自稱校長

人民日報-過氣歌手譚詠麟口裏愛國，卻使用BNO,是舔著別人屁股，出賣國家，虧他還有顏面自稱校長